點解叫《Think Big》而唔叫《Think Very Big》呢？

一直喺度諗，其實TVB嘅《Think Big》應該叫《Think Very Big》先啱，因為《Think Very Big》

...

以為你會話 諗(撚) 好 大

笑左